{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2185730336/gapyeong-peulrei38-pension-gapyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952396&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314281526&selectedRatePlan=382873527&expediaPropertyId=68272823&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플레이38 스파펜션"
    },
    "text": "加平プレイ38 スパペンション (가평 플레이38 스파펜션)\n加平プレイ38スパペンションは、加平を訪れる際に優れた宿泊場所としておすすめです。 ここでは便利な無料WiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。ホテルサイズ : 4つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "加平プレイ38スパペンションは、加平を訪れる際に優れた宿泊場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ここでは便利な無料WiFiとセルフ駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間は22:00です。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするための最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインするための最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはフロントデスクがないため、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は営業時間以降にチェックインすることはできません。22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "客室内では無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された喫煙区域以外では喫煙はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 530
    }
}